iu潮文

或許是緣分吧，那時候總是能看到關於你的事情。iu這簡單的兩個字母，從此就出現在我的世界裡。

後來因為某個原因，我去聽了你的歌，那時候什麼都不懂，只知道你叫iu。一首一首地聽下來，印像最深的，是那首《壁紙花紋》，被你那深入人心的嗓音迷住。

我開始想要了解你，發現你竟然是2008年，在你只有十五歲的時候出道的，那時候我覺得你這麼小就出道，真的很厲害。

後來身邊的人總說著有一部電視劇很好看，我就打算去追。是注定吧，那部劇的女主角竟然是你。你的演技很好，人也很美，使我不禁想要把你視為我的偶像。

然後，我漸漸了解了你更多的事。才發現，原來十五歲出道的你，竟然是這麼的艱辛。節目上的你曾經說過，你從小就有一個舞台夢，可是當時的家境不是很好，被迫寄居在親戚家，要時刻看別人的臉色，還被親戚各種諷刺。你去面試了二十多家公司，都被拒絕了。當時的你並不被人認可，比現在要胖，臉也要圓許多，但是你沒有放棄啊。

十五歲那年，你第一次在電視節目上，在眾多觀眾面前，唱了你出道第一首歌《迷兒》。即使你從沒有提到過，即使那是很早的節目，但我還是非常清楚地，在視頻裡聽到你快唱完的時候，台下的人，接二連三地大聲罵著：“豬！滾下台吧！”

十五歲啊，需要鼓起多大的勇氣？可是你還是唱完了啊，即使是含著淚，就像《迷兒》的歌詞裡說的：

“傾盆的大雨模糊了我的視線，

肆虐的狂風阻礙了我的步伐，

雖然如站在崖邊一樣，

我害怕地顫抖著，不斷祈求，回來吧。”

我明白了，你叫李知恩，知恩於心的知恩。還記得你說，有一次你在台上唱歌，台下只有一位女生，只有她在大聲地幫你應援著，那一次你得了第一，哭著說很感謝這位粉絲。哪怕只有一位啊。。。

你的努力，你的付出，終於獲得了回報。你可以自己寫出很好的歌詞、曲譜。你的三段高音，徹底震驚到了我，讓我感覺到我不僅是喜歡你，更多的是敬佩。你每年掙的錢很多很多，總是捐給了需要幫助的人。

我感覺到，不論你是什麼樣子，不論別人怎麼說你，又或者不論別人怎麼嘲笑我，只要是iu，我都很喜歡很喜歡。我突然後悔，為什麼沒有早一點認識你，沒有早一點幫分擔一些痛苦，一些難受，一些壓抑。你的歌曲曾經被指責抄襲，你寫的歌詞曾經被說成不健康，而你還一個人背著這些，跟粉絲們道歉。

你對粉絲們說過很多情話。

你說，如果粉絲想看你演古裝戲，你會試著去演；如果粉絲想聽你唱中文歌，你一定會去學。你說，如果粉絲們不再喜歡你了，也希望不要因為曾經把時間、精力，浪費在一個甚至不知道你名字的人身上，而感到後悔。

你還說，你要成為能罩得住粉絲的歌手。你做到了，也一直做得很好。

那一次，你突然上了微博熱搜第一， 粉絲們都在說著，你可能會被罵。 於是我不斷地去降熱搜，可是它卻故意跟我作對，一直都在熱搜第一。我真正感覺到慌了，眼淚止不住地流了出來。我瘋狂地去找人幫忙降熱搜，直到後來才知道，其實事情並不是那麼嚴重，熱搜沒多久就被降下去了。

從那此後之後，我深深感覺到，你對我來說，已經不是一般的存在了。因為你是iu啊，是我永遠想守護的iu啊，是那個我不想讓任何人再傷害的iu啊。你已經經歷過那麼多痛苦了，即使你的過去沒有我，那麼你的未來，就由我們Uaena一起守護吧。

“認識你是我一輩子值得驕傲的事。”

-------致全世界最好的李知恩

愈來愈胖了，是吃避孕藥的後遺症吧！

悲！到底是甚麼的男人才有資格在妳子宮內射滿滿呢？

慳返啖氣啦

撐g恩

除左飛釘仲有咩用，臭G

我都係想求飛釘圖

膚淺

樓主去12月演唱會嗎

會

宜家都未開售，好撚驚啊

有咩驚

距得一場系香港，好驚睇唔到距今次個十周年演唱會

香港年年都有平飛
有乜好驚

點樣有平飛法 啲人炒唔起？

香港係冇人睇

都唔知應該開心好定唔開心好

呢家岩岩好, 年年都黎香港, 但又唔會好似韓國咁難買飛

清 有無睇我的大叔

未睇

得閑可以一睇

2018년 10주년 콘서트 in 홍콩 티켓 예매정보
공연 시간:2018.12.08 7PM
공연 장소: 亚洲国际博览馆StubHub Hal
티켓 값:HKD 1580/1080/680 (지정석)
예매 시간: 10.23 10am
구매처: